(鄰里感情) 如果不斷打電話幫鄰居預約回收舊電器會點?

咁回收舊電器個個人/公司會好無辜同慘囉！